![alt text](/images/lab05-1.jpg)
![alt text](/images/lab05-2.jpg)
![alt text](/images/lab05-3.jpg)
Простий менеджер завантажень, що підтримує припинення та відновлення завантажень.
Інтерфейс користувача створюється з використанням елементів керування Swing.
Файли зберігаються в папці, де знаходиться програма